根細胞釋放蘋果酸，就像牧羊人的哨子一樣。 垃圾食品對植物也有害-第90期:綠色的東西 大衛·r·蒙哥馬利| 2020年9月23日|鸚鵡螺 
 有影響力的人接受品牌的報酬，向成千上萬的粉絲推廣自己的產品。他們普遍認為，Reels缺乏TikTok的一些花哨功能。 Instagram潛在的TikTok殺手Reels正在努力獲得關注 
 沒有哨聲，鈴聲，或任何其他嚴肅的通知，何時無害的射精前結束和父親的液體開始。 提前坦白是否能消除你與性的因果關係? 尤金·羅賓遜2020年9月20日|Ozy 
 Snarky Alexis可能有一輛豪華的勞斯萊斯，但今天的sentra -完全為2020年重新設計-提供了更多的鈴聲和哨聲。 時髦的轎車和舒適的坐騎|喬·菲利普斯| 2020年9月19日|華盛頓刀鋒 
 然而，即使哨聲變得不那麼頻繁，進攻仍然佔據著主導地位。 為什麼NBA在泡沫時期的進攻如此出色? Mike Prada | 2020年8月20日| 
 “非常乾淨，”一位參與此案的高級調查員說。 獨家報道:一個警察殺手的最後時刻|邁克爾·戴利| 2014年12月31日|每日野獸 
 但必須承認:在第一聲哨響時，我們都注意到了這個世界的一部分，而這個世界通常希望我們都別插手。 平壤入門:肯尼斯·裴回家|凱文·布萊耶| 2014年11月15日|每日野獸 
 他和另外三人正在接受審判，博古奇告發了他所說的不公平的政府做法。 一名海軍律師對關塔那摩卡夫卡式的法律制度大聲疾呼|埃莉諾·克里夫特| 2014年9月26日|每日猛獸 
 沒有太多的空氣吹口哨，不管視頻會讓觀眾相信什麼。 反vaxxers有了新的英雄|Russell Saunders | 2014年9月1日|DAILY BEAST 
 是的，這面旗可以用狗哨的方式來表示對“那些黑人”的立場。 我們有比聯邦旗幟更大的問題|John McWhorter | 2014年8月28日|DAILY BEAST 
 勞勃發出一聲尖厲刺耳的哨聲，碼頭那邊的人可能都能聽到。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 古德爾在門口停了下來，看到一個馬廄裡有一匹馬，驚訝地吹了一聲口哨。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 然後他走出去，走進他的臥鋪，吹響他的南瓜口哨就走了。 亞歷克·勞埃德，牛仔拳王埃莉諾·蓋茨 
 直到最後一聲汽笛聲響起，他才從她不情願的懷裡掙脫出來。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 在狂暴的大地的寂靜中，可以清楚地聽到遠處火車的汽笛聲。 遺失的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·d·沃德